[拋磚引玉]有冇多D有趣知識科學類型youtube channel分享?

好撚鍾意呢條伊朗佬
好撚癲好撚痴線又好有趣
想問下有多d呢類型channel share?